# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Shanghua Gao
# This file is distributed under the same license as the ToolUniverse
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ToolUniverse\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-09 01:15-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:2
#: fae467715ea0410d9f6e792b83697824
msgid "Clinical Guidelines Tools"
msgstr "临床指南工具"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:4
#: d1586e51bdbb4730ba5c1b21fc6848ca
msgid ""
"ToolUniverse provides 8 clinical guideline tools for searching and "
"extracting authoritative medical guidelines."
msgstr "ToolUniverse 提供 8 款临床指南工具，用于搜索和提取权威医学指南。"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:7
#: 6401f012965d425aa220df80189e2410
msgid "Tool List"
msgstr "工具清单"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:9
#: 37efb12b3be9401da80d8e2d96d988bc
msgid "**Search Tools (6):**"
msgstr "**搜索工具（6）：**"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:11
#: 526618de812346d59bc30ef93676831c
msgid "``NICE_Clinical_Guidelines_Search`` - UK NICE official guidelines"
msgstr "``NICE_Clinical_Guidelines_Search`` - 英国NICE官方指南"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:12
#: fb156eaa9d514b3288ea3c8fc596899d
msgid "``WHO_Guidelines_Search`` - WHO international guidelines"
msgstr "``WHO_Guidelines_Search`` - WHO国际指南"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:13
#: c4ebe043fc7a4a7fa9cc6aa3a8cbb057
msgid "``PubMed_Guidelines_Search`` - PubMed peer-reviewed guidelines"
msgstr "``PubMed_Guidelines_Search`` - PubMed 同行评审指南"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:14
#: 94185a99840a4821b41916543c8e50ee
msgid "``EuropePMC_Guidelines_Search`` - Europe PMC guidelines"
msgstr "``EuropePMC_Guidelines_Search`` - Europe PMC 指南"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:15
#: e146acce974542f4acffddb1cfbcf888
msgid "``TRIP_Database_Guidelines_Search`` - TRIP evidence-based database"
msgstr "``TRIP_Database_Guidelines_Search`` - TRIP 证据数据库"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:16
#: 80abdee4e4394f1588d8f8feaf610c6e
msgid "``OpenAlex_Guidelines_Search`` - OpenAlex scholarly database"
msgstr "``OpenAlex_Guidelines_Search`` - OpenAlex 学术数据库"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:18
#: 21f58bbae757408c8235558590114597
msgid "**Full-Text Extraction (2):**"
msgstr ""
"**全文提取 (2)：**\n"
"\n"
"Context: 文档"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:20
#: 0e80af5de54f4dcbbb76f8a6d8f8a68f
msgid ""
"``NICE_Guideline_Full_Text`` - Extract complete NICE guidelines "
"(5,000-20,000+ chars)"
msgstr "``NICE_Guideline_Full_Text`` - 提取完整的NICE指南（5,000-20,000+字符）"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:21
#: 0e58f78fb6d2499e918ad5989f3effb3
msgid ""
"``WHO_Guideline_Full_Text`` - Extract WHO content + PDF links (1,500+ chars)"
msgstr "``WHO_Guideline_Full_Text`` - 提取WHO内容 + PDF链接（超过1,500字符）"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:24
#: 8b1ffd0aa0c64799ba2669111e5b4bbb
msgid "Quick Start"
msgstr "快速入门"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:51
#: d0265be6b59e47b385ab83d39c43c9c8
msgid "Tool Comparison"
msgstr "工具比较"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:54
#: 415d0617f43a4f41a374b05157f5d204
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:54
#: 6b517c3cd4ef4b2d9f98119df6eae2f1
msgid "Data Source"
msgstr "数据源"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:54
#: 1bc25719e74c4ab1b413aafa03d58412
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:56
#: 87580ee8b6f04d64956974d54668621f
msgid "NICE_Clinical_Guidelines"
msgstr "NICE_临床指南"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:56
#: 3f2228cd14cb4351bb8058a491bb34e3
msgid "UK NICE official website"
msgstr "英国国家健康与护理卓越研究所（NICE）官方网站"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:56
#: 69c6dc7e5c834faaaf1af5f80213dd90
msgid "Official UK guidelines with summaries"
msgstr "英国官方指南及摘要"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:58
#: 3ba9e57dc80c4f968b288bab8140b992
msgid "WHO_Guidelines"
msgstr "WHO_指南"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:58
#: 22978259b80740dbb75a8888392bc7da
msgid "WHO publications database"
msgstr "世卫组织出版物数据库"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:58
#: ea7f97c730614da2ae669d425f236e74
msgid "International health guidelines"
msgstr "国际健康指南"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:60
#: 9e551e7962bb42a3a230c25a41ccdd69
msgid "PubMed_Guidelines"
msgstr "PubMed_指南"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:60
#: 69433891739e4b9cb090d2a61c54a4d9
msgid "NCBI PubMed database"
msgstr "NCBI PubMed 数据库"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:60
#: 3c70c6566e964257ac76ae140eab7cbc
msgid "Peer-reviewed with abstracts & PMIDs"
msgstr "经过同行评审，附摘要和PMID"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:62
#: 5fd94c5120e844bd8e094c0530f216e7
msgid "EuropePMC_Guidelines"
msgstr "欧洲PMC_指南"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:62
#: 42d3c42b9f894c14a978843cb3d36613
msgid "Europe PMC database"
msgstr "欧洲PMC数据库"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:62
#: 5612189390b94b008ad4190343ee0adb
msgid "European & international research"
msgstr "欧洲及国际研究"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:64
#: 2244816cbea14e69b87c7a2d271ccdcb
msgid "TRIP_Database"
msgstr "TRIP_数据库"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:64
#: f680227761924dd4af635dd53ea786dd
msgid "TRIP evidence database"
msgstr "TRIP 证据数据库"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:64
#: 4ca13ffcfcd64afe9cc34e29e47d1259
msgid "Evidence-based medicine focus"
msgstr "循证医学重点"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:66
#: 2ad442b1c9194bd59bc4e499ff260cf5
msgid "OpenAlex_Guidelines"
msgstr "OpenAlex_指南"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:66
#: 425b2edda9d94f5fbd034b1a4866aa80
msgid "OpenAlex scholarly database"
msgstr "OpenAlex 学术数据库"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:66
#: afb0de2699034e729256b4843727b283
msgid "Comprehensive with citation counts"
msgstr "全面且包含引用次数"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:70
#: 6f7af0ebe472473e8960142ff69f1967
msgid "Usage Examples"
msgstr "使用示例"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:73
#: dd2e93c6539842268c5ae1f422fbdf39
msgid "Search NICE Guidelines"
msgstr "搜索 NICE 指南"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:91
#: 5530cc66a280450eb125021d1c93ba8c
msgid "Search Multiple Sources"
msgstr "搜索多个来源"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:118
#: dfd552025b4a4a309ddd6cdbe2bf2937
msgid "Extract NICE Full Text"
msgstr "提取 NICE 全文"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:140
#: dad6eb168b01439cb0577173d6a883a0
msgid "Extract WHO Content + PDF"
msgstr "提取 WHO 内容 + PDF"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:162
#: f39a9920d2804681a27c40f70fc086d1
msgid "Complete Example"
msgstr "完整示例"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:164
#: 344b1f47e0234e72aae2a2d8faaa7c2f
msgid ""
"See ``examples/clinical_guidelines_demo.py`` for a complete demonstration:"
msgstr "请参阅 ``examples/clinical_guidelines_demo.py`` 以获取完整演示："

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:171
#: 0ff566806f8142acabd9672a244a37d7
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题 (FAQ)"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:173
#: 4d39216c2c574fb9a179e570e7fb07e6
msgid "**Q: What's the difference between search tools and full-text tools?**"
msgstr "**问：搜索工具和全文工具有什么区别？**"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:175
#: 2a34c33dd7eb458eb11e2883db82fcb6
msgid ""
"**Search tools**: Return multiple results with title, URL, summary "
"(200-2,500 chars each)"
msgstr "**搜索工具**：返回多个结果，包括标题、URL、摘要（每个摘要 200-2500 字符）"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:176
#: b38f0033cdde476ba747ef0a91235680
msgid ""
"**Full-text tools**: Extract complete guideline content (5,000-20,000+ "
"chars) from a single URL"
msgstr "**全文工具**：从单个URL中提取完整的指南内容（5,000至20,000+字符）"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:178
#: b1749b74c19f4838946887257c632066
msgid "**Q: When should I use full-text tools?**"
msgstr "**问：我应该在何时使用全文工具？**"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:180
#: 55544a3ef2c14a57b23f34693b1014a4
msgid "Use full-text tools when you need:"
msgstr "当您需要时，请使用全文工具："

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:182
#: ef112efbb19f465ea4a93dd46ccd8e5a
msgid "Complete guideline content for detailed analysis"
msgstr "完整指南内容用于详细分析"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:183
#: f31e90dfd6624794adcf34b894e21220
msgid "All clinical recommendations extracted"
msgstr "提取的所有临床建议"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:184
#: 2eba96b4019b4e48aee55cd5076d46d0
msgid "Content to feed into LLMs"
msgstr "用于为大型语言模型（LLMs）提供内容"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:185
#: cddef611238b4ca6abb43173233a0da0
msgid "PDF download links for offline reading"
msgstr "PDF 下载链接，用于离线阅读"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:187
#: a733fbf35662426aa51f880f400f856a
msgid "**Q: Which tools return the most complete content?**"
msgstr "**问：哪些工具返回的内容最完整？**"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:189
#: 3f1c490ac73c4c0db4a07127d390fe2c
msgid "**NICE search**: 300-2,500 char summaries"
msgstr "**NICE 搜索**：300-2,500 字符摘要"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:190
#: 32ba58cb051641f9a561212081515354
msgid "**NICE full-text**: 5,000-20,000+ char complete guidelines"
msgstr "**NICE 全文**：5,000-20,000+ 字完整指南"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:191
#: c55314429d334035890657e6fe2c1fd2
msgid "**PubMed**: 200-2,000 char abstracts"
msgstr "**PubMed**：200-2,000 字摘要"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:192
#: 0a8f1389ab3944f786a4eaee21d2dcb1
msgid "**WHO full-text**: 1,500+ chars + PDF links"
msgstr "**WHO全文**：1,500+ 字符 + PDF链接"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:194
#: 27b09908339441fea240cd1190ca4abb
msgid "**Q: How to filter by year?**"
msgstr "**问：如何按年份筛选？**"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:209
#: daa7cc100f054606a87f282d74a7be64
msgid "Return Fields"
msgstr "返回字段"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:211
#: 2c9ff8851ff84e2a8b62c56dcaf1628a
msgid "**Search Tools Return:**"
msgstr "**搜索工具返回：**"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:213
#: 098dd85fad084aba9f9b62bfedb6e4d1
msgid "``title``: Guideline title"
msgstr "``title``: 指南标题"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:214
#: b8555a58a7fa469bb1a91faf3b04b018
msgid "``url``: Direct link to guideline"
msgstr "``url``：指南的直接链接"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:215
#: 49cf8689bc154d5fbf56dcef303ba953
msgid ""
"``summary``/``abstract``/``description``: Content summary (200-2,500 chars)"
msgstr "``summary``/``abstract``/``description``: 内容摘要（200-2500字符）"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:216
#: c134d121053342ff8d66a3a321795dbc
msgid ""
"Tool-specific: ``pmid``, ``doi``, ``authors``, ``date``, ``cited_by_count``,"
" etc."
msgstr "工具特定：``pmid``、``doi``、``authors``、``date``、``cited_by_count``等。"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:218
#: 520a5ba7689d4432a03dbc5eac65e8c2
msgid "**NICE Full-Text Returns:**"
msgstr "**NICE 全文返回：**"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:220
#: 40cf6043c5f940d6a9a9a318b08bc04d
msgid "``full_text``: Complete guideline (5,000-20,000+ chars)"
msgstr "``full_text``: 完整指南（5,000-20,000+ 字符）"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:221
#: 99f3ded2ee6e408ea5364c43049d2be5
msgid "``full_text_length``: Character count"
msgstr "``full_text_length``：字符计数"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:222
#: eba02f03a2f3458392cdf19e4fa3c378
msgid "``sections_count``: Number of sections"
msgstr "``sections_count``：章节数"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:223
#: 0753e925c2464f4b8244e16935f03afa
msgid "``recommendations``: List of recommendations"
msgstr "``recommendations``：建议列表"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:224
#: fb71385b8457417abc9311fe3f266cb9
msgid "``recommendations_count``: Count"
msgstr "``recommendations_count``：计数"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:225
#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:236
#: 5acc403d9cdb4bcdaeadc4c3c01dd440 d5f495c6aae3496dbe2202a15d1f7b65
msgid "``metadata``: Publication info"
msgstr "``metadata``: 出版信息"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:226
#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:237
#: 396ee080633844a1bfa4443029706b1a 6732e58575d14e838712dd9e07b0548d
msgid "``success``: Boolean status"
msgstr "``success``：布尔值状态"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:228
#: 70efbf9d3d7941adb218a62d5484a1a2
msgid "**WHO Full-Text Returns:**"
msgstr "**WHO 全文返回：**"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:230
#: ffa534ab5da64b699617d5f5311635b8
msgid "``overview``: Overview section"
msgstr "``overview``：概述部分"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:231
#: eb94eed7545f42d1a125edb8dc7e4586
msgid "``main_content``: Main content"
msgstr "``main_content``: 主内容"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:232
#: 3b05c69e056a43d1a393e92e43fb6237
msgid "``content_length``: Character count"
msgstr "``content_length``：字符计数"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:233
#: e258bebb8293421ca5159f1e2233965d
msgid "``has_pdf``: Boolean"
msgstr "``has_pdf``：布尔值"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:234
#: 23fd9104110041adadc6092802fa9621
msgid "``pdf_download_url``: PDF link (if available)"
msgstr "``pdf_download_url``：PDF 链接（如果可用）"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:235
#: 128b569ab3ad4204b0f878af8444c803
msgid "``key_facts``: List of key facts"
msgstr "``key_facts``：关键事实列表"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:240
#: ef6d748b9ee74661bdcba6eb32fd4cb8
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:242
#: e3cbb5a2daa74bb7826f54f4138f853a
msgid "**8 Tools Covering:**"
msgstr "**涵盖的8种工具：**"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:244
#: 68a225924f6b4f8eb75a1c8efcee7364
msgid "✅ 6 search tools - Quick search across multiple sources"
msgstr "✅ 6 个搜索工具 - 跨多个来源快速搜索"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:245
#: 3fb7e29969e14c5092cedd00a9e25e40
msgid "✅ 2 full-text tools - Deep content extraction"
msgstr "✅ 2 个全文工具 - 深度内容提取"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:246
#: 9d523e12a01140f89fcfdf593b984407
msgid "✅ Official sources - NICE (UK), WHO (International)"
msgstr "✅ 官方来源 - NICE（英国）、WHO（国际）"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:247
#: 2f9b7de617de43b29bf57a441978ef7b
msgid "✅ Academic databases - PubMed, Europe PMC, OpenAlex"
msgstr "✅ 学术数据库 - PubMed、Europe PMC、OpenAlex"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:248
#: e33c4d164b55442bbcbbefc54b899407
msgid "✅ Evidence-based - TRIP Database"
msgstr "✅ 基于证据 - TRIP 数据库"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:249
#: 35fc102c293045978fcf586eb764506f
msgid "✅ Complete extraction - 5,000-20,000+ characters"
msgstr "✅ 完整提取 - 5,000-20,000+ 字符"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:250
#: 2faa505b7dcb4459baa5b38bbf39edf6
msgid "✅ PDF downloads - WHO guidelines"
msgstr "✅ PDF 下载 - WHO 指南"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:251
#: e37f189478724301a2a789b02f97ef62
msgid "✅ 100% test coverage - 23/23 tests passing"
msgstr "✅ 100% 测试覆盖率 - 23/23 项测试全部通过"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:253
#: ea5864c48b9d443981e8a47b57b28d54
msgid "**For More Information:**"
msgstr "**更多信息：**"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:255
#: 57c27c9793e44033ae7c4ae60267b8bf
msgid "Complete demo: ``examples/clinical_guidelines_demo.py``"
msgstr "完整演示：``examples/clinical_guidelines_demo.py``"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:256
#: cf9ac9af1b0d4000b5bebaffb5afb9e3
msgid "Source code: ``src/tooluniverse/unified_guideline_tools.py``"
msgstr "源代码：``src/tooluniverse/unified_guideline_tools.py``"

#: ../../guide/clinical_guidelines_tools.rst:257
#: e07d9ad37bd442b881d34254d4f0f508
msgid "Tests: ``tests/test_guideline_tools.py``"
msgstr "测试：``tests/test_guideline_tools.py``"

#~ msgid "**Search Tools (6 tools):**"
#~ msgstr "**搜索工具（6 个工具）：**"

#~ msgid ""
#~ "``NICE_Clinical_Guidelines_Search`` - UK NICE official guidelines (with "
#~ "summaries)"
#~ msgstr "``NICE_Clinical_Guidelines_Search`` - 英国NICE官方指南（含摘要）"

#~ msgid ""
#~ "``WHO_Guidelines_Search`` - WHO World Health Organization guidelines (with "
#~ "descriptions)"
#~ msgstr "``WHO_Guidelines_Search`` - WHO 世界卫生组织指南（含描述）"

#~ msgid "``PubMed_Guideline_Search`` - PubMed guidelines (with full abstracts)"
#~ msgstr "``PubMed_Guideline_Search`` - PubMed 指南（包含完整摘要）"

#~ msgid "``EuropePMC_Guideline_Search`` - Europe PMC guidelines"
#~ msgstr "``EuropePMC_Guideline_Search`` - Europe PMC 指南"

#~ msgid "``TRIP_Database_Search`` - TRIP evidence-based medicine database"
#~ msgstr "``TRIP_Database_Search`` - TRIP 循证医学数据库"

#~ msgid ""
#~ "``OpenAlex_Guidelines_Search`` - OpenAlex scholarly guidelines (with "
#~ "citation counts)"
#~ msgstr "``OpenAlex_Guidelines_Search`` - OpenAlex 学术指南（含引用次数）"

#~ msgid "**Full-Text Extraction Tools (2 tools):**"
#~ msgstr "**全文提取工具（2种工具）：**"

#~ msgid ""
#~ "``NICEGuidelineFullTextTool`` - Extract complete NICE guideline content "
#~ "(5000-20000+ chars)"
#~ msgstr "``NICEGuidelineFullTextTool`` - 提取完整的NICE指南内容（5000-20000+字符）"

#~ msgid ""
#~ "``WHOGuidelineFullTextTool`` - Extract WHO content and get PDF download "
#~ "links"
#~ msgstr "``WHOGuidelineFullTextTool`` - 提取WHO内容并获取PDF下载链接"

#~ msgid "Content Features"
#~ msgstr "内容功能"

#~ msgid "NICE Search"
#~ msgstr "NICE 搜索"

#~ msgid "UK National Institute for Health and Care Excellence"
#~ msgstr "英国国家健康与护理卓越研究所"

#~ msgid "Official UK clinical guidelines, evidence-based recommendations"
#~ msgstr "英国官方临床指南，循证推荐"

#~ msgid "WHO Search"
#~ msgstr "WHO 搜索"

#~ msgid "World Health Organization"
#~ msgstr "世界卫生组织"

#~ msgid "International health guidelines, global health policies"
#~ msgstr "国际健康指南、全球健康政策"

#~ msgid "PubMed"
#~ msgstr ""

#~ msgid "NCBI PubMed Central"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Peer-reviewed published guidelines, filtered by \"Guideline\" type"
#~ msgstr "经过同行评审的已发布指南，按“指南”类型筛选"

#~ msgid "Europe PMC"
#~ msgstr "欧洲PMC"

#~ msgid "Europe PMC Database"
#~ msgstr "欧洲PMC数据库"

#~ msgid "European biomedical literature, open access publications"
#~ msgstr "欧洲生物医学文献，开放获取出版物"

#~ msgid "TRIP"
#~ msgstr "行程"

#~ msgid "TRIP Evidence-Based Medicine Database"
#~ msgstr "TRIP 循证医学数据库"

#~ msgid "Curated evidence-based medicine resources, systematic reviews"
#~ msgstr "精选的循证医学资源，系统评价"

#~ msgid "OpenAlex"
#~ msgstr ""

#~ msgid "OpenAlex Scholarly Database"
#~ msgstr "OpenAlex 学术数据库"

#~ msgid "Comprehensive scholarly works, citation metrics, institution info"
#~ msgstr "综合学术著作、引用指标、机构信息"

#~ msgid "**NICE Full-Text**"
#~ msgstr "请提供需要翻译的具体英文文本内容，我将为您提供准确、流畅的中文翻译。"

#~ msgid "**NICE Website**"
#~ msgstr "**NICE 网站**"

#~ msgid "**Complete guideline extraction,** **all sections & recommendations**"
#~ msgstr "**完整指南提取，** **所有章节与建议**"

#~ msgid "**WHO Full-Text**"
#~ msgstr "请提供具体的英文文本内容，我将为您翻译成符合要求的中文。"

#~ msgid "**WHO Publications**"
#~ msgstr "**世卫组织出版物**"

#~ msgid "**Web content extraction,** **PDF download links**"
#~ msgstr "**网页内容提取，** **PDF下载链接**"

#~ msgid "1. Search NICE Guidelines"
#~ msgstr "1. 搜索 NICE 指南"

#~ msgid "**Return fields**: title, url, summary, date, type, category"
#~ msgstr "**返回字段**：title、url、summary、date、type、category"

#~ msgid "2. Search WHO Guidelines"
#~ msgstr "2. 搜索 WHO 指南"

#~ msgid "**Return fields**: title, url, description, organization, official"
#~ msgstr "**返回字段**：title、url、description、organization、official"

#~ msgid "3. Search PubMed Guidelines"
#~ msgstr "3. 搜索 PubMed 指南"

#~ msgid ""
#~ "**Return fields**: pmid, title, abstract, authors, journal, "
#~ "publication_date, doi, url"
#~ msgstr "**返回字段**：pmid、title、abstract、authors、journal、publication_date、doi、url"

#~ msgid "4. Multi-Source Search"
#~ msgstr "4. 多源搜索"

#~ msgid "Full-Text Extraction"
#~ msgstr "全文提取"

#~ msgid "Extract Complete NICE Guidelines"
#~ msgstr "提取完整的NICE指南"

#~ msgid ""
#~ "**Return fields**: - ``full_text``: Complete guideline content (5000-20000+ "
#~ "characters) - ``sections_count``: Number of sections - ``recommendations``: "
#~ "List of clinical recommendations - ``metadata``: Publication date, guideline"
#~ " code, etc."
#~ msgstr ""
#~ "**返回字段**：  \n"
#~ "- ``full_text``：完整的指南内容（5000-20000+字符）  \n"
#~ "- ``sections_count``：章节数量  \n"
#~ "- ``recommendations``：临床建议列表  \n"
#~ "- ``metadata``：发布日期、指南代码等"

#~ msgid "Extract WHO Content and PDF"
#~ msgstr "提取 WHO 内容和 PDF"

#~ msgid ""
#~ "**Return fields**: - ``overview``: Overview content - ``main_content``: Main"
#~ " content - ``pdf_download_url``: PDF download link (if available) - "
#~ "``key_facts``: List of key facts"
#~ msgstr ""
#~ "**返回字段**：  \n"
#~ "- ``overview``：概览内容  \n"
#~ "- ``main_content``：主要内容  \n"
#~ "- ``pdf_download_url``：PDF 下载链接（如果可用）  \n"
#~ "- ``key_facts``：关键事实列表"

#~ msgid "Complete Workflow"
#~ msgstr "完整工作流程"

#~ msgid "Search → Extract → Analyze:"
#~ msgstr "搜索 → 提取 → 分析："

#~ msgid ""
#~ "Search tools: Return multiple results, each with title, URL, summary "
#~ "(200-2500 chars)"
#~ msgstr "搜索工具：返回多个结果，每个结果包含标题、URL、摘要（200-2500字符）"

#~ msgid ""
#~ "Full-text tools: Take a single URL, return complete content (5000-20000+ "
#~ "chars)"
#~ msgstr "全文工具：输入单个URL，返回完整内容（5000-20000+字符）"

#~ msgid "Need complete guideline content for detailed analysis"
#~ msgstr "需要完整的指南内容以进行详细分析"

#~ msgid "Want to extract all clinical recommendations"
#~ msgstr "要提取所有临床建议"

#~ msgid "Need to download PDF for offline reading"
#~ msgstr "需要下载PDF以便离线阅读"

#~ msgid "Want to feed complete content into LLMs for processing"
#~ msgstr "希望将完整内容输入到LLM进行处理"

#~ msgid "**Q: Why don't some tools have abstracts?**"
#~ msgstr "**问：为什么某些工具没有摘要？**"

#~ msgid ""
#~ "Europe PMC and TRIP may have empty abstracts for some results (depends on "
#~ "source data). Use PubMed or NICE for guaranteed abstracts."
#~ msgstr "Europe PMC 和 TRIP 的某些结果可能没有摘要（取决于源数据）。请使用 PubMed 或 NICE 以确保获取摘要。"

#~ msgid "**Q: How to get the latest guidelines?**"
#~ msgstr "**问：如何获取最新指南？**"

#~ msgid "**8 tools covering:**"
#~ msgstr "**涵盖的8种工具：**"

#~ msgid "✅ 6 search tools - Quick search, returns URL + summary"
#~ msgstr "✅ 6 个搜索工具 - 快速搜索，返回 URL + 摘要"

#~ msgid "✅ 2 full-text tools - Deep extraction, returns complete content"
#~ msgstr "✅ 2 个全文工具 - 深度提取，返回完整内容"

#~ msgid "✅ Official sources - NICE, WHO"
#~ msgstr "✅ 官方来源 - NICE，WHO"

#~ msgid "✅ Academic databases - PubMed, Europe PMC, TRIP, OpenAlex"
#~ msgstr "✅ 学术数据库 - PubMed、Europe PMC、TRIP、OpenAlex"

#~ msgid "✅ Full-text extraction - NICE 5000+ chars, WHO content + PDF"
#~ msgstr "✅ 全文提取 - 支持5000+字符，NICE内容、WHO内容 + PDF"

#~ msgid "✅ 100% test coverage"
#~ msgstr "✅ 100% 测试覆盖率"

#~ msgid "**Recommended usage:**"
#~ msgstr "**推荐使用：**"

#~ msgid "Use search tools to quickly browse multiple sources"
#~ msgstr "使用搜索工具快速浏览多个来源"

#~ msgid "Use full-text tools to extract complete content of interest"
#~ msgstr "使用全文工具提取感兴趣的完整内容"

#~ msgid "Combine multiple sources for comprehensive literature review"
#~ msgstr "结合多个来源以完成全面的文献综述"
